由616全家一齊出來遊行...

到今日我問曬全家聽日有邊個出去，無人回應我

個心好淡

無叫埋你唔好出算好

咁咪自己一個或者同FD出lor 你都盡左能力叫佢地出去 佢地唔去都無計
自己個本心無變就得
聽日見

聽日見！大家也不要忘記初心！